【恭賀新禧】黑絲初十祝大家新年快樂

善姨

好耐無見

who

竟然唔係業瘤

有線前主播林善懿都唔識
好打極有限

善姨

P牌推唔郁
大家幫手

我女朋友

姨

食開屎,而家唔係業瘤已經倍感安慰

Push

佢有ig既咩

終於開番
Ig: sinyiyiyi

g持

唔係佢有啲失望

Pish

其實唔錯

係我老婆呀屌

屌住著黑絲既善懿係咩感覺

多謝清p牌推唔郁

有無多d

黑c

新post搞笑

.